Материалы по дисциплине "Научно-исследовательская практика"
========================

В даном репозитории хранятся материалы практических занятий по C++, проводимых
на кафедре СМ11 в 2017-2018 учебном году.

Структура проекта
------------------------
    Семинары            материалы семинарских занятий
    Книги по С++        рекомендуемая литература по C++
    Задания             задания, выдаваемые по ходу семестра